[Chorus]
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again

[Verse 1: DeVita]
Geureon sarang yaegi, cheonnune banhan story
Urido teukbyeolhada mideotji
Naega sunjinhan geonji, anim meongcheonghan geonji
Somebody please tell me
Deo chagapge nal tteonagajullae
Boy why'd you come back, na hetgallige
What are we
Geojinmaldo nan gwaenchana, say somethin'
So love me or hate me
Mworago mal jom haebwa, I'll be fine
Nega jun mankeumman dollyeojulge babe
Easy come, easy go
Nan swiun jeogi eomneunde boy why
If you ever come back to me
I hope I'm still waiting for you

[Chorus]
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again
Even though I still
Even though I still
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again

[Verse 2: Colde]
Baby girl neol cheoeum bwasseul ttae
Geuttaebuteo nan neoro gadeukae
Ireon nae mareul jom mideojullae
I'm nothing without you
Uriga nanun sigan soge, yeah
Nan ajikdo ppajyeoinneunde, yeah
Neoneun jakku mameul dadeun chae, yeah
Wae nae mareun deutji aneuryeogo hae
Keep your eyes on me girl
Give me your love
I can't let you go girl
Naneun neoro gadeukae
Ireon nae mareul mideojullae
Han beonjjeum gyeongneun geureon munje
Jeonbu pureobeorimyeon dwae
Deopeobeoril sarangeul julge
Dasi neoui mameul yeoreojullae

[Chorus]
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again
I let you get to me once now baby
But I'll never let you in again

[Outro: DeVita]
Damn, back off
Drink, I'm back on
Help me please don't let me down
Let down
Drink, I'm back on
Maybe it's time I let go